依加嘅動物台簡直烏煙瘴氣。

1.結黨營私

各班人馬永遠小圈子討論，排斥無權無勢嘅動物台會員，逼人入大post講嘢，從而擴張勢力。又鍾意玩騎劫擾亂無主post嘅正常討論，以踐踏他人為樂。

2.風氣冷漠

面對爭議事件永遠屌哂兩面，例如嘈XX=神作嘅就有班PK叫人唔好嘈，講啲乜春「你有你神作我有我精品」之類嘅廢話，啲仆街玩具商為咗清貨而請打手吹奏鋼鍊都有人幫口，見到真係十萬個為甚麼。

3.內鬥嚴重

嘈唔係問題，始終呢度係一個fourm，但永遠嘈啲弱智嘢，例如#台主vs服侍台事件，嘈足幾年，呢排仲柒出站務台，搞到人盡皆知，為動物台著想，希望台主以後收歛下。

4.面對他台入侵視若無睹

係好耐之前我已經講過動物台群龍無首遲早CC台同波台搞，呢排CC台班垃圾真係開始用各種借口入嚟屌柒動物台常註會員，意圖搞文字獄，企係道德高地批鬥動漫迷，咩唔準睇老翻唔準上B站etc，班垃圾有口屌動物台冇口屌波台，主要都係因為動物台一直小圈子，又內鬥不止，冇人抗衡到呢班侵略者。

在此我建議動物台各路英雄推舉一個大家都服嘅首領出嚟帶領大家保家衛國，以後路見不平，齊齊拔刀。

仲以為寵物台

啱呀

哭了

支持發動動物台大躍進
首先要搞個新三面紅旗先
定返個方針

第一步全力推廣b站

係動物台入面俾外人笑毒撚是否on99

不支持b站=.=

遲早批鬥你條反骨仔

又殘體又黑幕
真係支持唔落

一起重建動物台新秩序

b站同cc台

兩害取其輕！

唔講咁多 支持b站

多謝！

arm...

無權無勢動物台浪子可以點

亂世出英雄，堅信你會係下一個

但求安寧清靜理想鄉

我地需要一位揸旗人

我蝕底啲做咗去啦

你蘿莉台內鬥完再出嚟選啦，連醫生都壓唔住

希望儘快平復 大家都過翻安穩生活

第四項同果班自稱自己人既波台友有咩分別

咁你想點

同台主申請完 純種動物手腳 先可以發言

事實上仲有app台娛樂台既人

佢地舉報你就得

你舉報就話你搞自己人

動物台同app台不嬲同出一源，密不可分

吓，我手足嚟

【動物台蘿莉台70】~Sing For You~

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講緊既係以前某條友

烏煙瘴氣係因為有你係到=.=

自問動物台清泉，有咩唔滿意你咪直接講，唔好係度唱衰我

用b站
講國語
用殘體字

收皮啦

尊重

希望大家唔好再自相殘殺！

10/10 笑左

25

呢條友無性
小妹都俾佢咬過

佢呢排好有悔意，原諒佢啦..

不了
心靈創傷不易癒合

小妹提名神父

好撚好笑 毒撚上個討論區講到好似上戰場打仗咁
喂加油啊 我撐硬你哋㗎

自從關囝失勢之後都好耐無見你